想問下大家 如果我土木工程攞CGPA3.0幾 入唔入到U?

如果入到去邊間好？

漢默丁格呀

認真呢